終於明白買賣股票最失落唔係輸錢

最失落係賣左先黎爆升 仲要輸錢賣

再買